琴晚我又夢見你

依排成日夢見你
有時發呆又會諗起我地一齊經歷過既日子
得閒嗰陣, 又走左去我地去過既地方嚟懷緬一下我地既回憶

愛太多 愛是麻木也不錯
美夢仍藏在天國
告別了 原來是不知不覺
那首歌 你在旋律裡經過
卻未能天天熱播
在這青春里真心愛過
純潔的鮮花未必可結果

夠鐘放低喇 利申同緊自己講

算啦

我都係 希望佢早日番黎我身邊

半夜又夢見你
我又喊醒咗